[
    {
        "randomId": 198
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kabutindi yantuye intango atari busomeho",
            "option_1": "Umutwe",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Umurozi",
            "option_4": "Gutara ibitoki",
            "correct_answer": "Umurozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Naraguhetse ntiwampemba",
            "option_1": "Igicucucucu",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Indogobe ishaje",
            "option_4": "Umuntu",
            "correct_answer": "Indogobe ishaje"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Dore abakobwa berekana amabere",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Ururabo",
            "correct_answer": "Amapapayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ruvudukana imbaraga, rukavumera rutagira amahembe",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Inzara n'inyota",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ayiiii, icyamha nkagera iwacu",
            "option_1": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_2": "Imbwa ishumitse",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "correct_answer": "Umukecuru wurira ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akamatana k'amatanage kiyereka mu mpinga ya Bwanakweri",
            "option_1": "Ingara z'iminyinya",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Ikaziya ya primus",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kirabyataraye",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Imbwa ishumitse",
            "correct_answer": "Ikibyindi cy'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aka kariza so",
            "option_1": "Uruhinja",
            "option_2": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Ingara z'iminyinya",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abakobwa banjye bose bikwije impindu",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Akayuzi mu rubibi",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    }
]